今日生日，想乞句生日快樂

每到呢啲日子，得自己一個起外國，屋企人，另一半起晒香港，覺得特別孤獨

獨在異鄉為異客，每逢佳節倍思親

生日快樂

.....你有半邊身係香港？

屌你老母

無人鐘意你呀

無人同你講生日快樂呀死毒撚

屌你老母臭化系